杯葛八達通，八達通最大股東係黨鐵！

杯葛八達通！黨鐵係最大股東！我地全部去退返八達通，200萬人退八達通，八達通唔夠現金公司即刻執笠！

十點鳩叫行動！！！！

推

PUSH

push